女友一句，全車靜曬

小弟有一day由旺角返屋企，由於太夜，因此要搭亡命小巴

在小巴上坐在司機後的一對情侶，在上車後不斷鬧交。
女的不斷鬧男是仆x，而男則鬧女的是死八婆。
經過15分鐘的「口部對戰」，男的終於忍不到，講了一句粗口。
男︰「正臭x，講極都唔明，正臭x（x為粗口也）」
女︰「如果真係臭，咁你又『奶』」
突然全車靜晒，司機減速駕駛。

各位男士要講粗口鬧人要三思
免得把生活公諸於世。

AV我睇好多，我知接下來會發生咩事

十九幾年前既野又拎返黎講

新會員hi

點解要打X？

between坐咗幾碌？

呢個笑話有冇達史前級數

存在感唔係咁刷嫁 番入去坐多幾碌先啦

我細細個就聽過呢個笑話架啦

[真人真事]

下一站金鐘

Old new is so 唔識串

臭你又奶

呢排咁多古老潮文

最撚慘就係都有一堆人唔知

睇標題都估到
開埋d垃圾post刷數
有意思咩

( Show Blocked User - 青大打手 )

片都有埋喎依個

正係睇標題都已經估到 屌真係咁撚多新人